王家衛拍攝山竹過後的香港

好多年後唔記得個颱風叫咩野名 但我有第二日返工既畫面,雖然成程流晒大汗,但有有好多人陪我一齊行

呢張相你肯定你自己親手影？

係人地post 拎的

深圳嚟架屌你老母

大陸黎架柒頭

邊撚到王家衛

個pat

個屎忽唔錯

九唔搭八